---
title: "Accueil"
order: 0
in_menu: true
---
#### Gaëlle Couraud ∣ Accompagnement individuel et collectif

                   Coaching · Hypnose · Journal Créatif  

Je propose de vous accompagner dans votre évolution de façon individuelle et globale via **le coaching, l'hypnose, le journal créatif** et mon expérience. 

Je propose également des **ateliers de journal créatif en ligne et en présentiel** sur de nombreuses thématiques. 

Je m'adresse à toute personne qui ressent **le besoin de faire évoluer sa vie**, ainsi qu'aux structures qui accompagnent les personnes dans leur évolution professionnelle ou personnelle. 

A bientôt 

![gc]({% link images/GC_LOGOS_RVB_LOGO_ROUGE_FOND BLEU.png 30%}) 